食飯嬲撚到喊左出黎

第一次望住堆飯會嬲到喊 .....

事源係咁,屋企人出去食飯,我唔想岩岩返黎又要再出去,老母話食完之後買返黎比我
問我要咩飯,我話栗米斑腩飯.跟住佢無喇喇話"都係唔好,我每樣夾d比你仲好喇"我心諗,正,唔使食碟頭飯得一個餸,點知原來係惡夢既開始.佢9點幾返到黎我已經餓到不似人形,諗住狗衝打開個飯黎食.開左之後我屌左出聲,當堂怒火中燒 .

幾條白菜,幾舊豆腐卜,幾條粉絲,n多白飯
十幾年功力既粗口直頭想一次過爆發.......
最後衝左入房偷偷落淚. 到依家成11點我都未食野
仲要比老母屌撚到我仆街...........

到底有無人會明白,一個餓到仆街,滿心期待既人....面對d咁既餸菜組合
殺撚左我喇

利申:好撚委屈.諗起又想喊,邊打邊喊

唔好食

成家係晚上7點42分

睇黎你老母好撚憎你

講故台

0/10 下次加油

你對腳去左邊,
唔識行落街買野食?

你個飯幾切合你身份

你做乜鳩阿？？？

假膠

習生，你諗下你當年點批鬥你老豆，唔係以為唔洗還阿

開錯台啊 岸尻仔

唔洗理佢
想星巴佢

嬲到減

我明 我都試過